[多圖]Gram嘅班戟無得輸

個口感軟綿綿

第三個more

上次食到太晏訓 唔小心當左舊班戟係枕頭 訓左兩粒鐘